美國國務院會喺人大會議後先向國會呈交《香港人權及民主法案》報告

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）周三表示，國務院會延遲向國會呈交有關《香港人權及民主法案》的報告。
「我上周提及香港，我們會延遲向國會呈交（人權法案）報告。我們將審視香港的自治，關注北京在即將舉行的人大會議，會否考慮採取任何額外行動，進一步削弱中國承諾給予港人的高度自治。」人大會議將於本月22日召開。

早一兩個禮拜嘅新聞 估唔到共匪真係嚟料

美國打哂開口牌，共匪都擺明唔怕你

咪睇下到時兩邊點樣博奕法

終於真攬炒

呢幾日蓬佩奧係咁警告就知美國收到料，只不過唔知支那會唔會真係做姐

與台灣建交，支持香港人到台灣移民

其實呢個禮拜接連壞消息
美國果然料事如神

美國D料好撚準

再搞應該係打真軍制裁支那官員, 尤其堆港區人大

點解唔調轉諗
佢知道支那狗一定會做
所以打左開口牌先，講左出口先有輿論行下一步
同埋唔會落左後手

但中共唔撚驚佢

打過先知

梗係唔驚
成日打咀炮就算
美國俾中共睇死唔敢開拖

本身美國可能已經知支那事在必行
所以先會有唔同層級既人講呢件事
叫支那收手
講出口唔係為左甩佢
係方便自己之後做野

而家睇下邊個硬啲

事實係支那永遠對外都軟，對內就硬，香港人只有獨立先會變成外

美國而家都比武漢肺炎搞到周身蟻
邊得閒分精神搞中國

就係比武漢病毒搞到周身蟻先要更加搞鳩你中國

唔搞中國轉移壓力就係美國自爆

咪係
依家仇中情緒咁犀利
打到中共hihi就連任硬

同全面同美國冷戰啦，仲點會care依D